想買支鋼筆比老豆

如題，想買支好似微笑筆咁樣唔洗點墨水嘅鋼筆比老豆
有冇咩好推介 預$500以下

TWSBI。ECO可以睇下

thx

留名學野

買咁貴做乜